Harry Kane呢條廢物真係親生仔點都有得出

上2輪無佢踢得仲好
而家一傷完就出黎打正選
等睇佢又全場隱形

入決賽功臣都要讓路

準備陣間救世

睇死佢好似早幾年哥斯達咁仲喺下體會有傷都夾硬落去踩下場 結果廿幾分鐘就唔掂要換